成世仔第一次見一套戲咁低分

講真套野冇人睇，你由佢沉咪算
點知有班藍絲想推高個分結果越搞越柒

講真0分都未必有人笑你，但依家推推下推到0.7分仲肉酸過0分

今次真係大開眼界，Taylor Swift嗰套Cats衰極都有2點幾分，我成世仔第一次見一套戲連1分都冇

繼續入去比0分

真係好7呀
哈哈哈哈哈哈

咩網黎，想入去評分

Link:

用HK Movie個app都得架

[url][/url]

下面啲cm
為美國人驕傲

5分 : 本人尚未觀看

劉亦菲還補充道：「自己作為一個亞裔非常驕傲。」

做乜唔敢講自己係中国人

快啲取消美國藉就最公道

笑死 依位巴打劇透得太盡

「第一套全部華人大片」

----------> 白人資金

0分重作

push

好似話就算唔計政治元素
套嘢本身都拍得好撚柒

呢套有對手未

《環球時報》在9月11日晚間，於推特發推文，批評《花木蘭》藝術水準低落，誤解中國文化導致票房欠佳。北京電影學院教授史文學對《環球時報》表示，「《花木蘭》令人失望的票房記錄並不令人意外，因為它未能正確地講述一個中國的故事，而且缺乏趣味性」。史文學說，該片只不過是西方人眼中一個東方元素的大雜燴，「舉例說，電影中的木蘭是北魏人，但卻住在宋代才有的土樓，電影中的將軍懂得打太極，但太極卻是元朝才發明的武術。」

中国既故事咪就係顛覆歷史

有依套0.9分

係唔係我嘅問題？
覺得女主角隆過鼻

推到0.5

推

跳過政治問題，純論套戲，其實真係好撚垃圾，根本100%選角失敗，無表情、唔識做戲、一臉唐史綜合既icon，鬼佬都唔會鐘意既亞洲人樣、亞洲人都唔會覺得佢靚既人選(支那唔計)

屌 好撚樣衰

二話不說但尚未觀看

藍絲知唔知Hong Kong Movie係黃app
係上面留言已經係幫緊黃色經濟圈
涉嫌干犯國安法

bt左落黎睇下有幾爛
飛住睇都頂唔撚順Shift del左

重有套我在時間盡頭等你

支那片竟然4分

Absolutely correct
Disney都可以出到依套咁垃圾既野, 真係嚇撚死人

咩網來

HK movie app

Thx ching提醒我去評分

剛睇一條評論，同動畫比：

動畫版：
主角本來唔好打，係同同伴一齊練到好打
主角唔單用蠻力克服挑戰
主角易服為男、同伴後來易服為女幫手打歹角，暗示兩性要互學所長
主角出征、回家，老父都有感情戲

真人版
主角係天生好打
亦係用天生神力克服挑戰
主角同同伴、老父欠互動
最後：過度表揚忠君愛國

多謝提醒 入去負評先

Push

有時間去埋 IMDB 比分

同amazing china比邊個高分d

見講到咁差 忍唔住去搵盜版睇
真係垃圾嚟 乜撚嘢chi（氣）
明明花木蘭卡通片男主係李翔 去到呢到就變做洪輝
仲要完全冇交代到花木蘭同男主嘅感情線
劇情轉折又戇鳩 搞到成套戲勁似大陸中央台啲打飛機片 最戇鳩係全套戲啲人英文成Pat屎咁 衰撚過小學生

其實點計分？計平均分定中位數？

琴日見到得0.6比佢升返0.1

呢啲評論令人更加唔想睇

不如將個分控喺0.5

仲有楊千嬅套麥路人 班死連登仔去睇都算 仲要開埋討論區

一齊拉返佢落去

幾十歲人仲扮靚妹

典型花瓶 用黎擺

真？

唔好俾佢停

開頭仲以為係屍殺半島

mulan今次做g都搞唔掂

真係好撚肉酸

負評師出動

乜野網黎？

得0.5分揀
迫人嘅

評撚到佢得0.1分

入去評啦
評完你就知最低得0.5分

屌 有300幾個讚好

中乜撚野國人啫
劉亦菲同因子單都係美國人

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

套戲悶到癲
劇情好多犯駁位
好cringe

唯一可取之處係個攝影
啲景幾靚

全華人大片唔係臥虎藏龍咩?
再之前都有末代皇帝啦
之後啲都有crazy rich asian

手足好L勁

Hkmovie個app

tui

唔知特登講出嚟做咩
支那人見到會好感動？

唔好留喺香港打飛機 人哋喺IMDB同rotten tomatoes都仲有咁多分 呢啲先係全世界都用嘅評分網

見到0.7唔小心笑咗出嚟

即刻醒多半星比佢

咁搞笑，想入去睇下點解咁低分

已pin

香港市場就話Wfc
但支那票房都好似唔掂

想比零分, 但最低0.5

搵左好耐先知有呢套
所以無睇到套支那片

咁就唔盞在入埋去比0分

喺嗰期每次開app都係睇到呢啲

俾埋link 樓主pin plz

Thx

向0.5進發

順手click埋dislike，唔好懶

俾零分果啲評論好正

咁我應該入去俾0.1分？

垃圾片

本人尚未觀看
但又評分
釘佢ac有無得諗

藍屍每次講到錢就真係無影
幾廿蚊都支持唔起

就算係中國人都刷套戲嘅負評，做乜鳩呀竟然企係中國人嘅對立面

IMDB 都有5.4/10

最簡單既嘢偏偏少人做

5.4都唔叫低?

其實imdb嗰分已經好低
rotten tomatoes 啲觀眾評分都好低
係靠某啲撚屌film critics拉番高個分

根本套戲就係垃圾
啲廢藍都駁唔到

想睇呢套多啲

為黃皮膚驕傲
皮膚黃係代表你有病呀
黃禍當好野

唔計政治：0分
計埋政治：0分
總結：0分

推到0.1分

命中註定佢係7

唔講政治 本身揀劉做主角就已經係迪士尼做過最錯既決定 仲要套戲拍到咁撚樣 好差！0.5星係比迪士尼個名 無了。

最低係0.5分

啱
喺香港網站打飛機有咩用 我哋嘅目的係要令鬼佬都知

中國唔係都ban埋咩
d 5毛收唔到風？

淨係個鞏利個妝都夠俾 0 分

完全唔明半島點解會有2點幾分

好正

Push for 0

屌要手機下戴APP，先評到分???

笑死

講還講

點解提交唔到嘅

咁撚柒都紅得起，支那口味真係特別重

外國勢力

係咪打驗正碼嗰度？
試下出返去再入

花瓶起碼係靚，佢

仲要註冊登入，D 5星評論全部都verified...

電腦登入左，想寫就咁

0.7 , 太高分了吧

拎香港app打飛機？
不如一齊去IMDB 同 RottenTomatoes 幫拖先講啦
Mulan 仲高分過 Tenet 啊
IMDB 個popular movie 仲排第一

我覺得仲係太高分

當 crazy rich asian透明啊

跌返落0.6啦

我唔明點解外國crticis 對Tenet評價咁差
香港評價中上，但係至少討論性好高

咩網
淨係俾咗爛蕃茄0分

買咪得囉

已經0.6

賽後檢討 - Truth-hk 平反元朗黑夜2

柯屎樣

屌 見到個po先醒起未評分
即刻入去負皮先

五大訴求係冇柒婆下台

成班自打飛機

末代皇帝有個鬼佬大配角
btw而家重新上映緊

搞錯啊 劇透哂唔使睇啦

送都唔撚會睇啦屌

如果有負分就好

講英文

丢，影衰中國人